美記者指西方「宣傳機器」美化黑衣魔 所有的血腥衝突都是美國、英國等西方國家煽動 暴徒對西方暴行一無所知

■美國戰地記者近日到訪香港，並將所見、所聞、所想成文發表，他驚嘆在西方「宣傳機器」的助力下，香港暴徒被包裝成「親民主的示威者」。New Eastern Outlook網站截圖
掩蓋動亂成因 無視暴徒殺人放火打人

香港文匯報訊（記者 鄭治祖）暴力事件持續半年，不斷升級的暴力，令更多人看清這些西方粉飾的「民主集會」的真相。一名美國戰地記者近日到訪香港，並將所見、所聞、所想成文發表，他驚嘆在西方「宣傳機器」的助力下，這些動亂的起因成功被掩蓋，香港暴徒被包裝成「親民主的示威者」，這些殺人、放火、打人的暴徒成了西方「宣傳機器」眼中的寵兒，因為他們是西方親手創造出來打擊政治對手的工具。

一直長期關注中東、土耳其、克什米爾等戰亂地區的美國戰地記者安德烈．弗爾切克(Andre Vltchek)，近日到香港，並將他的所見、所聞、所想寫成了一篇題為《我從沒見過這麼分化的地方》的文章，在網際網絡期刊《新東方瞭望》(New Eastern Outlook)上發表。

他開篇便感嘆：「簡直不可思議！西方帝國不斷試圖毀掉擋住自己路的國家和地區。在這個過程中，它竟沒有遇到任何抵抗！」他在文中提及，自己走遍了地球的各個角落，發現所有的血腥衝突都是美國、英國等西方國家煽動的。

暴徒對西方罪行一無所知

他舉例說，在2015年和2019年，他兩次坐下來與香港的示威者溝通，但結果都讓他驚掉下巴。他回憶說，他們什麼都不知道，對西方在阿富汗、敘利亞或者利比亞的罪行一無所知。

弗爾切克表示，當告訴香港「示威者」，美國推翻多個拉美國家政權的手法時，反而被嘲笑為「瘋子」，香港「示威者」竟然不知道所謂「善良」、「溫柔」、「民主」的西方勢力，其實是殺害幾百萬人的兇手，吮吸着整個拉美大陸人的鮮血。弗爾切克更指，當他向香港「示威者」展示，在阿富汗、敘利亞拍攝暴亂的第一手相片時，香港「示威者」卻一臉漠然，腦子裡無法處理這些信息。

極端撕裂 港人深受其害

他強調，在西方「宣傳機器」的助力下，這些動亂的起因成功被掩蓋，以至於世界各地的讀者和觀眾竟對自己和他人的苦難幾乎一無所知。而香港人也深受這一宣傳模式的影響，對西方勢力的手段一片空白，進而造成了社會的分裂。

弗爾切克說，香港社會的撕裂程度令人匪夷所思，那些認為網際網絡有助於改善香港局勢的人嚴重錯判了形勢，正因為缺乏正確的信息，香港社會的團結因素已消失。不僅在香港，現全世界，尤其是中東、拉美等地區都面臨這一情況。然而一個殘酷的事實是，黎巴嫩的人根本不知道香港發生了什麼，香港人也不清楚黎巴嫩的動亂是因何而起，因為西方宣傳機器的報道已經模式化。

他認為，在西方「宣傳機器」的模式化下，香港暴徒被包裝成「親民主的示威者」，這些殺人、放火、打人的暴徒成了西方「宣傳機器」眼中的寵兒，也是西方親手創造出來打擊政治對手的工具。

文𠥔hi

On99

得啦得啦 繼續引用「美記者」啦
大家都知道你地班柒頭去唔到美國報導丫嘛

香港文匯報訊
下刪一萬字

俄裔美國小說家

dllm 黨報都post出黎